[報應到] 當日藍絲貪少便宜 支持建制 今日一個口罩炒到$20+ 排10粒鐘

嬴粒糖 輸間廠
睇下佢地之後仲敢唔敢貪呢D 便宜

佢哋點會明
咪又係話美國佬放毒

有腦會醒既就唔係藍屍啦